有無人覺得係香港好多鼻屎

前排去完日本返黎，係日本幾日一粒鼻屎都無。
一返到黎香港日日都一大秋，香港d 空氣係咪差到咁

就係差到咁

問過北京未

我本身勁多黑頭
去日本9日
黑頭好似排泄咁流出黎 紙巾會沬到黑色
最後黑頭變左一個個窿
返香港頭2星期毛孔好似唔見左咁
2星期後...又返黎

睇到個post即刻撩下個鼻睇下有無鼻屎嘅朋友請舉手

屌 就係香港啲濕鳩空氣搞到我皮膚差
好撚想移民日本

又唔見所有人都係咁

同意

多油 加空氣差
勁易生

全部人體質都一樣 ？

香港真係會搞到d 皮膚差d 日日返到屋企都係會成面油
d 陰又係特別出油

睇中醫囉 體質可以改變

日本鼻屎係白色
而且量炒

好羨慕你地日日收獲豐富，冇鼻屎